冰島原本和左2大球王 上次和左C朗就歐國盃 今天和左美斯就世界盃?

好似係

小組第3名出線

推

歐國盃冰島係次名出線

但世界盃冇得第三出線

亞根庭小組第3名出線

無錯, 今屆阿根廷小組第三出線之後再捧杯

係小組第三之後搭飛機返屋企打 FIFA 捧杯

唔通美斯斷腳之後阿根廷封王

Possible